Prauske kaibusse paelle kutsoti Willago Petre ja Willago Pebo Naine Lieso Moisa et nemmad omma ello ülle selletus peas andma; nende paelle olli se kaibus sisse josnod et nemmad paas wa ütten ellama ja abbi ello rihja ollema
Willago Peter tunnistas et temma kats össe selle naissega ütten magganod ja se naine Lieso üttel et temma se kats össe temma manno magganod agga mitte ebbematta Ello tallitand
sis sai Moistetos et Willago Peter ja se Pois Andrus igga üts 30 Hoope Witso peas sama ja se Naine kaes enda Rasses üttel peab nie kaua jaema kui eddesse poole tadda trapeda weib. 
